(內幕消息)政府又做陰質野

發夢識人係學資處番工
發現呢兩日係咁簽哂全OFFICE既人簽唔去集會/罷工既文件

一隻深藍政府老屎忽負皮

我發夢Jud冇

JUD 係法律DEPT?

偽做文書?

開名起底ok?

發夢屋企人係入面做話真既，寫左話公務員要簽

司法機構

即係法庭同法官個邊，呢度就司法獨立

但佢地個行政部門都係政府部門

名我就無能力起到
因為當事人都要保住份工唔肯講
但係就係非公務員位都要簽

依家政府真係狗西黎
打壓到仆街

開名點會保唔住份工？

Sick leave
冇罷工但病

咁我唔知當事人啦
可能佢地條TEAM好細

希望同樣被迫簽/見到有咁既情況既人入黎發下聲
BTW 我其他做既部門暫時未見

push

返工做錯野囉

政府工唔坐監嘅都唔會炒嫁啦

我發夢星期一要番，幫法官開庭